[IOS/AN]真三國無雙斬 6星武將等於爆機 (3)

轉唔知邊個巴打既資料

黎緊逐步更新

抽到4星曹操 就開左局玩 廢事刷首

玩左一日 請問一下

5星唔中屬郭嘉 4星中屬袁紹,曹仁,孫權,王異

應該主力升邊隻先？

其實4星岩屬是咪可以開局 四星是否可以上到六星？

玩到困難主線 開始卡卡地關

咁得閒打機唔洗寫故咩
btw 我用錯屬六星太史慈打到困難5-7就收左皮

可以
4星食4隻4星上5
5星食5隻5星上6

好似係

已經冇乜銀幣強化d武將

我呢個陣 .係咪抽完10抽 無5星就可以重玩

一隻金底都無

點解去到呢到都有人追故

推帖係到傾好過喇
開乜group

申請咗lihkg6，係咪巴打開？
我見得一個人
ID: Dustless

修羅？

唔建議開GROUP
廢事依到冇哂人

56lv

尹志平 唔見你申請 你再申

係

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game

2) 點刷 ?
綁定AC (Email)再登出 揀Guest入就可以再刷
普遍黎講係用晒佢送1400元寶 + 每日免費抽 + 3-6星抽獎卷 * 2
共7抽

3) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 背景 金 > 銀 > 銅
吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考
(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

理想 : 5-6星 啱屬 不過刷100個帳都未必有
尚可/平民 : 4星啱屬 2-3隻 含可刷技能武將為佳
包括 周泰 太史慈 董卓等
可參考

裝備亦都重要 有5星武器可考慮開局

4) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金

5) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升LV 武將LV都好重要 另外仲刷埋裝 / 技能 (食自己可升技能)

屌我叫我老豆一齊玩啦 點知佢免費抽就中隻六星啱屬孫堅屌呀

巴打借backup下個post 放返

同老豆講6星最廢
3星最強